兩隊垃圾都唔識入波最好一齊空難啦仆街

悶撚到呢場波